\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{An}{nun}tiáre mane miseri\MediatioVII{cór}{diam }{tu}[am,] et veritátem \TerminatioVII{tu}{am per }{noc}tem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{A}{nun}ciar pela manhã \MediatioVII{vos}{sa bon}{da}[de,] e o vosso amor fiel, a \TerminatioVII{noi}{te in}{tei}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Qui}a delectásti me, Dómine, in fac\MediatioVII{tú}{ra }{tu}[a,] et in opéribus mánuum tuárum \TerminatioVII{ex}{sul}{tá}\-bo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Pois}[ ]{me} alegrastes, ó Senhor, com \MediatioVII{vos}{sos }{fei}[tos,] e rejubilo de alegria em \TerminatioVII{vos}{sas }{o}bras.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quam}[ ]{ma}gnificáta sunt ópera \MediatioVII{tu}{a, }{Dó}[mine:] nimis profúndæ factæ sunt cogitati\TerminatioVII{ó}{nes }{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quão}[ ]{i}mensas, ó Senhor, são \MediatioVII{vos}{sas }{o}[bras,] quão profundos são os vossos \TerminatioVII{pen}{sa}{men}\-tos!~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Iu}{stus} ut \MediatioVII{pal}{ma flo}{ré}[bit,] sicut cedrus Líba\TerminatioVII{ni}{ suc}{\-cré}scet.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{O}[ ]{jus}to crescerá como \MediatioVII{a}{ pal}{mei}[ra,] florirá igual ao cedro que \TerminatioVII{há}{ no }{Li}bano.~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Plan}{tá}ti in \MediatioVII{do}{mo }{Dó}[mini,] in átriis Dei \TerminatioVII{no}{stri flo}{ré}bunt.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Na}[ ]{ca}sa do Senhor es\MediatioVII{tão}{ plan}{ta}[dos,] nos á\-trios do meu Deus flo\TerminatioVII{res}{ce}{rão}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{15}\Inchoatio{Ad}{huc} fructus dabunt \MediatioVII{in}{ se}{né}[cta,] úberes et bene vi\TerminatioVII{rén}{tes }{e}runt.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{15}\Inchoatio{Mes}{mo} no tempo da velhice \MediatioVII{da}{rão }{fru}[tos,] chei\-os de seiva e de folhas \TerminatioVII{ver}{de}{jan}tes.~\Antiphona},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{Ut}[ ]{an}núntient quóniam rectus Dóminus, re\MediatioVII{fú}{\-gi\-um }{me}[\-um,] et non est iníqui\TerminatioVII{tas}{ in }{e}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{E}[ ]{di}rão: ``É justo mesmo o \MediatioVII{Se}{nhor }{Deus}[,] meu Rochedo, não existe \TerminatioVII{ne}{le o }{mal}''.~\Antiphona}
}